警察到立法會指模及 DNA 鑑證、 三維激光掃描等方法搜證

警方今早（3日）在 Facebook 專頁發文，指警方就示威者 7 月 1 日佔領立法會大樓，昨日到立法會以多種方法搜證，包括指模及 DNA 鑑證，聲言會對非法行為「跟進到底」。

警方 Facebook 專頁「香港警察」今早發文，指警方昨日（2日）派出「O記」指有組織及三合會罪案調查科、鑑證科聯及政府化驗所人員等，到立法會大樓各處進行搜證，使用包括拍照、指模及 DNA 鑑證、 三維激光掃描等方法。

專頁又上載多張搜證相片，例如在立法會會議廳以照片和文字記錄損毀情況；在會議廳玻璃欄上套取指模；出動三維激光掃描；在走廊指示牌上，取下示威者貼上的貼紙和標語等。

點算

如果警察證明到我去過立法會，係咪就會坐監？